用win10既你 用緊咩browser??

我用緊ms 個edge
chrome 好似有啲問題...

Edge
間唔時用chrome

Tor

edge 有無adblock 個D野加架?

edge scrolling個陣怪怪地用唔慣

可以加extension
有Adblock plus

Safari

ie6

edge no full screen

Netscape

chrome上youtube有BUG

好耐無用windows，點bug法？

Firefox完美支援

chrome

鳩估 開設定關返硬體加速

我估都係
自己就係咁
開咗硬件加速後
拉條片咁上下會綠咗然後死chrome
但係最近奇怪地無咗呢個問題

仲以為得我一個係咁

chrome 有事
定 microsoft 搞到 windows 行 chrome 有事 ?